有茅Ching對KisaBBB條新youtube片好失望

是甘的，Kisa個衰妹呢排見天氣暖左少少就狂po運動bra相 攪到宿宿不行鳥

打左七七四十八次丁之後發現原來BB仲拍埋片 呢舖打埋條前列腺出嚟都唔掂牙

好喇等我劣左成日鳩keep住個最佳觸感，褲都除埋喇，一開條片，屌你竟然比呢啲我睇

完全吾店牙！
無線耳筒攞黎做咩架，做運動戴家麻！
做運動要着咩牙，着運動BRA吖麻！
做運動要露出KISABBB是常識吧！！！！最少條片都要跳吓彈下，睇下耳筒跌先定個BRA跌先吖嘛吾系甘都唔識拍牙

旺角電腦中心三樓平時全層都餵蚊架啦，仆你個街自此以後我搭LIFT永遠只會上二樓牙

#本文已置入肥絲推PO參數#

收撚皮啦屌你老母